王子被中國網民怒罵

鏟「短」腳😱

佢都唔算球星邊個算
果班冇人識ge支那球員咩

狗眼看人低

淨係個世界盃 你班支拿狗一世都拎唔到啦

冇女

踢都無得踢

仲慘過俾人剷齗腳🤣🤣🤣👍

連登仔=費托=欺負中國人

贏國網民 : 我大贏國隊世界盃失球小過你，落敗場數更加係你開方

鏟2邊, 中間偷薄剪碎

費托點欺負中國人法？

入波？

輸波